有冇人知能仁大學一年要交幾多學費？

間學校有冇蝕錢

OCAMP全校新舊生夾埋得十個學生以內

能仁有ocamp咩

校長都去埋ocamp

連ocamp tee都冇

之前讀設計係到

好奇一問，讀個時有冇覺得咁少人好怪？

撚人中文

嚴格來講係兩間野黎 我哋學校裝修 能仁又近
所以過去上堂 能仁真係少人到好奇怪 之前見到佢哋中文副學士得一個人讀 一對一教授

正wo
一對一

一對一 大專

撚大

小班教學

我係能大唷

把標題看錯成"樹仁"

班學生啲樣好似智力唔正常咁

究竟點解有人會去讀😂